【光復立會】記者律師老師自發為2,000食店登記做選民 「好多老闆唔知自己有份選特首」

2020年第三個月，武肺襲全球，本地市道如春困藏鬱，口罩下一片愁容。上班族開始離開在家工作的生活，街頭回復一片營營役役的景象；然而城市裏，有一班本來互不相識的人，在亂世中懷抱初衷，承接去年區議會選舉民主派大勝之勢，繼續以光復香港為目標，透過電子世界的群組連結，奮力為今年9月的立法會選舉起義。

小隊中不乏專業人士如律師、記者、老師等，成員來自五湖四海。走在一起的原因，全為光復20年來，五屆都被建制派壟斷的飲食界功能組別議席。小隊負責人YY指，「張宇人一直是立法會的飲食界議員，至今從沒有讓位。多年來，這個議席荒廢，沒人搶，沒人挑戰。張宇人多年來也是贏約2,400票，投他一票的選民多是酒樓食肆的老闆，以大集團居多。飲食集團能用不同分店地址作選民登記，擁有多個牌照，一間公司拆多票；例如富臨結業前便有約60票，大家樂、美心則各有逾百家分店，已經有50票。張宇人只需要拉攏幾個大集團老闆，已多了百幾二百票。」

專攻黃店，是想在有限的時間作最有效率的呼籲，希望更多老闆登記做選民。「手頭上的資料顯示，起碼有1,000間黃店還沒登記，部份是好出名的黃店，估不到。好多網民說這間餐廳掂，門口放滿文宣、有罷市、捐物資、捐錢，但唯獨就是還沒有登記做飲食界選民。」YY重申，他不是要怪店主，「還有兩個星期而已，大家要明白，登記做選民是貢獻給香港的一份力量。可能老闆會問，一票有何力量？其實2019年的（飲食界別）選民人數是四千多；你的一票是四千分之一，但如果你不投票，去超級區議會投票和香港三百萬人一起爭取五個席位，是幾百萬分之一比四千分之一。」

辛苦晒

未登記既快D登記

未組工會既快D捉埋朋友同事開工會

推

推實用post

時間緊迫，有唔明請直接問以下義工團隊

----
重點功能界別的whatapps Hotline

General whatapps Hotline : 65391922
體演文出whatapps Hotline : 66700860
進出口界whatapps Hotline : 68461562
飲食界whatapps Hotline : 9180 3949 / 66812202
批發及零售whatapps Hotline : 65391922

General FB Page: 功能組別和你解
進出口界FB Page: 進出口界600+
----
即Check:
功能組別指定協會
登記為功能組別選民資格
按 開啟Messenger就用到。
指定協會大整合：入會資格、價錢、介紹人、申請表。搵岩協會，即時加入。內附選民登記/更改表。
:fire:多你一票 多好多:fire:
上年光復區議會 今年光復埋功能組別 為下年選委選舉做準備
#手動傳 #只傳同路人
-----
中小企商界可以入嘅特首選委界別，佔159席，足以變天！

開公司 (萬能界)
- 帶身份證去灣仔税局搞，俾$250，30分鐘搞掂 @businessfrontier
- 輕量級 > 體育界 $2000/ 紡織界 $61/ 出版界 $1140 (撳個掣就得)
- 重量級 > 商界 $3900/ 工業界 $2970/ 零售界 $1180/ 僱主聯合會 $4800
- 集中首選 > 進出口界 $240+1320 (1年以上BR+商業地址）

進出口界 (集中首選)(1年以上BR+商業地址）

體育界 (撳個掣就得)

紡織及製衣界 (史上最平)

商界 (第一)

工業界 (第一）

30個行業合資格：

批發及零售界

香港僱主聯合會

出版界 (有一定價值）

相關TG谷：

🐦支援團隊
Telegram:
「各界別資格總覽」:
－－－－
🎥【Youtube 頻道】
📣【Telegram】
🐦【Twitter】

推！個垃圾政府會唔會輸咗，又唔認，好似區議會咁！

多謝

係呀

但五毛係到引戰攻唔攻功能組別，兩邊既實幹派已經做緊野。

Push

辛苦手足

當五毛

辛苦曬

推有用post！！！

無時間鬧交啦！！！

認真d啊！！！

推啊！！！

敬佩！！

推啊

push

P

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

好有心

行動！

搶返個位

香港人你地唔係廢架快d報名

pish

Tui

加油加油，踢走仆街特首

手足好勁呀